{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_020319",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000101834",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "화성(향남) 호텔앤유"
    },
    "text": "当宿は計28室の客室を保有しており、韓国語を含む様々な言語で案内サポートを提供しています。 無人機器を利用した非対面運営を行っており、カード決済も可能です。 宿泊施設には特室とツインルームをはじめとする様々な形態の客室があり、付帯施設としてはカップルPCと広いテラスがあります。 テラスには、お酒を飲んで談笑できるテーブルや椅子も備えられています。 浴槽の利用時間は決まっており、宿泊入室時間は午後3時からで、退室時間は翌日午前1時までです。 訪問者のレビューによると、位置が良く宿もきれいだという評価が多いです。 また、宿の周辺インフラが充実しており、リラックスするのに便利だそうです。 客室は小さいが不便はなく、トイレもきれいだと言及されました。 ただ、窓のカーテンがなく、遮光カーテンを使わなければならないという残念さがありました。 全般的に宿に対する満足度が高かったです。 宿の施設は清潔で普通の水準で、カウンタースタッフのサービスも親切だという評価があります。 ただ防音が少し足りなくて、駐車料金の支援が一度だけだという点が残念でした。 一部のレビュアーは写真と実際の空間に差があると言及し、宿泊費用に比べては部屋の大きさが小さいという意見も出ました。 位置自体は周辺施設を利用するのに良い方ですが、清潔状態が悪いという意見や決済過程での顧客応対態度に不満があったという意見も一部ありました。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の客室は何部屋ありますか？",
            "answer": "この宿は計28室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設にはどんな形態の客室がありますか？",
            "answer": "宿泊施設には特室とツインルームをはじめとする様々な形態の客室があります。"
        },
        {
            "question": "付帯施設としては何がありますか？",
            "answer": "付帯施設としてはカップルPCと広いテラスがあります。"
        },
        {
            "question": "テラスには何が備えられていますか？",
            "answer": "テラスには、お酒を飲んで談笑できるテーブルや椅子も備えられています。"
        },
        {
            "question": "宿泊入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "宿泊入室時間は午後3時からで、退室時間は翌日午前1時までです。"
        },
        {
            "question": "宿についてのレビューでよく言及される評価ポイントは何ですか？",
            "answer": "レビューによると、位置が良く宿もきれいだという評価が多いです。"
        },
        {
            "question": "宿の周辺インフラはどうですか？",
            "answer": "宿の周辺インフラが充実しており、リラックスするのに便利だそうです。"
        },
        {
            "question": "客室の状態についてどのような評価がされていますか？",
            "answer": "客室は小さいが不便はなく、トイレもきれいだと言及されました。"
        },
        {
            "question": "宿に対する満足度はどのような感じですか？",
            "answer": "全般的に宿に対する満足度が高かったです。"
        },
        {
            "question": "宿の施設やサービスについてどのような評価がありますか？",
            "answer": "宿の施設は清潔で普通の水準で、カウンタースタッフのサービスも親切だという評価があります。"
        },
        {
            "question": "どんな点が残念だったと言及されていますか？",
            "answer": "ただ防音が少し足りなくて、駐車料金の支援が一度だけだという点が残念でした。"
        },
        {
            "question": "レビュアーの中にはどのような意見があるのでしょうか？",
            "answer": "一部のレビュアーは写真と実際の空間に差があると言及し、宿泊費用に比べては部屋の大きさが小さいという意見も出ました。"
        },
        {
            "question": "宿の位置はどうですか？",
            "answer": "位置自体は周辺施設を利用するのに良い方ですが、清潔状態が悪いという意見や決済過程での顧客応対態度に不満があったという意見も一部ありました。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 440,
        "QA": 536
    }
}